唔好俾警察臥底入禁區屈到大家

快d走呀大家 聽日再去接機啦
依家popo 痴左線 機都唔俾人接

推

無旅客既機場 只係一個孤島
唔需要死守 唔需要佔據

黑警點解會唔敢開火？ 無哂人仲唔開火？
機場幾時變左聖地？
有光環既係旅客，唔係機場

黑警鎖機場 洗開火咩？
係個門口一個一個登記 已經玩完
求下你地快撚d走

陣間又室內放過期彈就死

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？